# servicios
1. En esta carpeta se ubican los servicios de la aplicación.
2. Eventualmente si se considera necesario pueden existir carpetas para "agrupar" los servicios por cuestiones de orden y visivilidad.
3. Si un usuario necesita un "servicio particular" (jeje) se debe crear una carpeta para almacenar dicho servicio.